Включить scroll lock при переключении раскладки
###############################################
:date: 2012-11-14 08:40
:author: admin
:category: сисадминство
:slug: enable-scroll-lock
:status: published

Собственно, через настройку системы клавиатура ->
параметры->использовать клавиатурные индикаторы для отображения
дополнительных раскладок

|image|

.. |image| image:: //img-fotki.yandex.ru/get/142729/44073636.2/0_132e47_2736ceac_L.png
   :width: 500px
   :height: 500px
   :target: //img-fotki.yandex.ru/get/142729/44073636.2/0_132e47_2736ceac_orig
